講真 女人根本仲淫過男人

女人係鍾意既男人面前，真係變撚左肉便器，真係除哂褲吉高個屁股兩隻手mar開個閪叫你屌佢，好想比你抽插內射，好想比你玩哂佢全身征服哂佢全身

男人果種淫低層次好多，男人只係貪圖抽插同射精既快感，而女人果種淫係身體+精神層面，文字真係好難形容，如果你係女你就明我想講咩

今次我就認同你啦.

好多女都係m 底。

利申 ,a0. 2017年出世

男人都可以除哂褲吉高個屁股兩隻手mar開個屎忽叫你屌佢㗎

認同

偽娘都可視為女人

睇少啲h漫啦 小朋友

屌，笑撚左

真

睇少d av

可能你老豆果陣同你同一個諗法，然後有咗你

男人唔會享受女人呻吟同俾你屌緊既反應咩

我會
所以死魚 = 人形飛機杯

雖然我明樓主想表達男人有射精同抽插就滿足到
但其實諗真男同女都一樣姐，愈多精神上/肉體上就愈滿足咁解

唔係好明，絲打講多啲

我明 對住自己鐘意嘅男仔 真係好想俾佢日搞夜搞

身體自主

雞

上到床未遇過唔淫到仆街
利申：200人斬

話假嗰啲一定係青頭毒撚

其實都係睇人姐 有啲女可以淫撚到仆街 有啲女可以完全冇性趣